內蒙古化工廠凌晨爆炸 火光照亮黑夜 3死5傷

內蒙古東興化工有限責任公司24日凌晨2時55分左右發生爆燃，已造成3死5傷，據了解，事發公司烏蘭察布市卓資縣內最大的工業項目，年產40萬噸聚氯乙烯、32萬噸燒鹼、60萬噸電石及100萬噸水泥，傷者已經送往附近的醫院進行救治，而事發原因目前還在調查當中。

《新京報》指出，當地緊急疏散周圍人員，周邊區域部分民房受損。附近居民講，爆燃發生後，廠里工作的親屬跑出來逐戶通知讓撤離，周邊停放的車玻璃被衝擊波擊碎。

在曝光的畫面中，可以看到暗黑的夜空中閃現大量的火光，四周建築的窗戶受到爆炸波的衝擊，都出現明顯受損。

支爆

接二連三咁爆

似係人為

唔俾你執笠 咁炸撚左佢

隨時伊拉克都冇支那爆得咁密

支爆一聲除舊歲

火燒旺地姐

皇帝查數燒貨倉

想老細貼錢保住失業率呢種行為真係好on9

OLD NEWS?

i love支爆

小學雞治國，唔知咩係經濟定律，就好似向地心吸力發脾氣咁

一日一爆

你唔撚係今日先知下話

好似係支那唔比佢地執....但係公司唔想再做....專登炸左佢所以呢幾個月咁多呢D 爆炸

唔比執笠呢種弱智政策邊個諗出黎

小學雞治國係咁上下

支那幫你日日爆